一句講晒steam定epic

見到epic成功拉走ubi
好似動搖左steam地位
不過steam用左咁多年 咁多用户
睇黎有一場遊戲界大戰

正皮支持steam肥仔繼續減價
負皮支持騰訊契仔epic

利申origin正垃圾

邊度平GAME多幫邊度
EPIC有冇得好似STEAM咁玩俄區果D?

Uplay

Epic好似冇得轉區

Uplay 得就唔會同steam又同epic合作

Ubi就是撚旦啦

Steam皇朝永不倒下收皮啦

gabe

中國化

Stean

STEAM

+1

EPIC仲未係嗰皮
歐美班友都係因為Fortnite姐

其實可能係時限獨佔.. 可能半年後又出埋steam
ubi 試新平台睇反應,
你要出走,先有本錢同 Steam 討價還價

steam地位好難動搖，不過有競爭係好事，steam有可能降低上架費，吸納多d好既獨立遊戲

淨講自家game，valve本身fanbase大你epic咁多，區區fortnite邊同csgo dota2 tf2比

太遲啦 EA早咁多起爐又唔爭氣
而家度度都開始搞獨佔唔止epic
暴雪bethesda ubi m$ 仲有d 三方既拉indie game
但都係唔會影響到steam呢個龍頭

繁體呢? Epic games 食屎啦

你問過steam 果堆咸濕game未？
同埋堆VR
Epic差幾皮喎

Fortnite>all

迫到肥佬出 l4d3 hf3就好

d game library 係晒steam 幾千隻game 點轉呀

無左垃圾ubisoft對我係無影響
反正都唔會買同玩
繼續用steam